請問呢段旋律係用咩樂器吹/拉出黎

3:58開始

應該係小提琴

似單簧管

二胡先做到

單簧管，不過呢個明顯係電腦聲（作曲software內置既唔同樂器聲）

4:07開始個句就可以排除小提琴，係因為用電腦聲所以個內置單簧管聲先廢到似小提琴
3:58其實都聽到係扁過violin

Cello + clarinet 勁高音

唔好被騙，要聽佢地個range

聽埋前面又好似番真人吹多d, 總之都係單簧管架啦

8:22 clarinet 由f ~ high d 穿崩了
聽3分幾個 string 底音係g 佢拉得好似小中大提琴，飛 住聽一穿g 就好易認

多謝各位巴打用心解答